點 解 譚 杏 藍 無 份 角 逐 金 像 獎 ？

睇佢Facebook見佢場場謝票都好落力，雖然我就無睇套戲，不過單憑佢謝票既次數都感覺到佢係套戲入面佔好重戲份，就算無最佳女主角都有最佳女配角啦下話，再唔係點都有個最佳新演員啦掛，話哂都導演夫人，有無人可以講下因咩事無份提名？

連登無人識Hana Tam？

亞視暗星返屋企含撚啦

【亞視暗星懶人包】

1. 良心藝人熱衷政治（半桶水）
——戰績：家住旺角，票投新界東補選

2. 客串閒角但落力謝票，憑一己名氣將票房推至600萬
——戰績：長期以導演夫人自居(插旗)

3. 愛心女神，長戴 Vegan 光環
——戰績：重新定義Vegan lifestyle 一邊食素，一邊用動物皮革製品，用動物測試的化妝品，收化妝品廣告錢

4. 熱愛運動，渣馬女神
——戰績：唔過地毯，但自拍喊片證明有跑過，演技專業！

5. Youtube beauty界一姐
——戰績：畫眉教學治療人心，PR無搵錯人sell眉筆

6. 不遺餘力為屋企人賺錢錢
——戰績：網傳幫fans團購焗髮油食水深 (真偽無人知)

7. 鬼影變幻球
——戰績：有廣告錢就戴bra，無廣告錢就唔戴bra

8. 亞視老江湖評價後輩
——戰績：取笑連詩雅未夠班做代言人

9. 環保先驅 Youtube界第一人
——戰績：疑似將贊助商衣物變賣，無本生利，FANS又開心。一舉兩得，主客共歡

唔講以為佢係女主角

衝出黎柒

有無見過二打六謝票
我見過，我真係見過！

邊個黎

第三個臭雞追擊post上熱門

仲有心燒單野

睇左套戲但發現唔到原來有佢

Dragon 都唔識串

下 ？ 佢扮疆屍渣話？
好似吳歲彥祖扮古爾丹咁

推翻起個post

亞視暗星 YouTube界小強
撈左咁多年都係二打六 已經變中女

點解冇心燒食堂單嘢